Bezpochybně dnes máme hodně opravdu hrozných ekologických problemů za který měli bychom být zodpovědni. Bohůžel pořad zněuživáme do bohatství, které dává nám naše planeta. Plitváme priprodními surovinami, producujeme spoustu odpadků a vůbec si nepřemyšlíme o budoucnost. To je přece jasné, ale nemůžu řict, že to má velký vliv na můj sen či můj bežný život. Chapu že to je velká škoda. Doufám, že budu schopna zmenit aspoň svůj život.
